國唔國係香港殺人應該合法代?

痴能線今能多人典樣生活

禾弟日過剎四劉豬

國定殺戮日

Thanos思想

兒登仔中二病成日幻想自己係Thanos好威武可以滅絕所有人.現實其實只係一班金鐘仔手無縛雞之力肌肉都唔多舊瘦猛猛,如果殺人合法化,兒登仔一定係死先個班.

係香港打錯字應該列刑事罪行

肥絲又嚟捉你架啦

合法代係什麼？